杜汶澤個喱騷未開台就收左台, 咁大件事無人講?

一開個網已死

兩個可能
1: 比人DDOS緊
2: 太多人

冇事呀

而家無事
但我想講, 個SER咁渣, 點做網上電視台.....
唔講4K, 都唔期望佢有, 1080P都驚佢喎咁

200萬黃絲一齊湧入去 咩ser都頂唔住啦

冇人講畀你講囉...

屌你老母關我撚事

長期入唔到
入到嗰一兩次, login USRID+PWD 又長期白頁......
連入CR Card/ paypal機會都冇, 搞邊科啊?

已放底6舊 但未睇到片

算啦 冇錢係咁

放低600當支持算 睇就未必

希望係 2

其實自己開個台係好煩

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

但網頁無app

入唔到既

首頁入到 signup個page就404
快手搞掂啦屌畀死你洗都咁難

入咗paypal pwd 就hang尻咗

@!!@!####@!$$$老母..!@!@*&&

咁個網個server同啲media嘅server未必係同一個嘅

杜仙人

Error 521 : webserver down

宜家入都入唔到

streaming係睇bandwidth -> 都係搵出面CDN akamai/cloudflare架啦
一開多人上係request多 packet per second高
就算經咗CDN, 因為係legit traffic全部Allow
backend server都可能handle唔切咁多request
呢個係server processing power問題

垃撚圾杜狗

有啲似旅發局2019年尾事件?